B.A.P涉嫌猥褻成員是他！「身份曝光」將移送檢方

南韓男團B.A.P出道以來音樂風格強勁，累積忠實粉絲喜愛，怎料，隊長方容國先是表示「不續約」，9日又爆出有成員涉嫌性騷擾20歲女性，負面風波連連，嚇得歌迷人心惶惶。稍早，韓媒爆出調查進度，由於雙方證詞有出入，警方表示目前調查告一段落，明日預計移送檢察方，而該名成員正是力燦，讓大批粉絲崩潰。

又勞資

女人好蠱惑